香港搞到咁 啲死獌狗仲咁開心

唉

收檔喇死車狗 唔洗再覆依個Post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

獌狗

屌你老母收嗲啦

黑哨獌=黑警

抽少陣水係咪會死呀?

呢d時候就咪抽水啦仆街

On9仔 未撚發育呀？ 講埋啲咁嘅野

提醒獌迷尊重下香港

抽少陣水洗死咩屌你老母

你最撚唔尊重人呀柒頭

屌你老母自己死入曼po睇啦
個個都冇晒心情
你個死傻閪呢個時候仲有心情抽水
屌你老母

好心就咪撚分化啦 都唔知你咩心態

撐魚拉突嘅手足都係我哋手足
難得有個機會俾佢哋放鬆下就由得佢哋啦
魔性澎湃完幾個鐘之後咪又係要回歸現實

你收皮啦，邊到開心呀？
我係咪又話香港搞成咁，你仲係波台開廢post？
死分化狗屌你老味

唔係獌都唔想睇你係到分化

你睇下人地獌狗有邊一隻係開心架?

公道講啦 咪撚咁肉酸

#1Ching（清）

•6m

完全封鎖

狠狠咁block柒呢d垃圾

屌你老母臭閪香港搞成咁仲抽鳩班曼迷水托柒咩
用下把閪口做返d正常野啦曼聯最聯
俾黑警打撚爆你隻眼你仲點抽水

老老實實就算係曼迷都應該無心情興奮啦
樓主正on9

你啱

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆🚬

我就獌狗狗竇長駐既 我見到獌區班手足個個都冇晒心情喎
你睇緊邊個Post先

收嗲啦屌你老母

成個波台得你條撚樣咁講，玩膠都唔係今日今時今刻

含撚死啦屌你老母臭閪

屌你老母啦 打幾粒字出黎洗白呀?

呢啲時候抽少陣水啦on9

屌你老母玩乜撚膠

樓豬同黑警無分別 一樣係賤種

入曼po睇下先啦 有邊個抽水呀

屌你老母 抽少陣 係咪會抖唔到氣 靜靜地睇波唔撚得既屌你老母

好心你就唔好係度抽水啦，你入人地個post 睇下啦，人地邊有開心呀。

上撚少陣成人台啦

低能仔

當你弱智不問世事
見到公海有big6大戰都唔抽水都知咩事啦
死傻閪

你指鳩硬嘛
我地明
死黑警

收皮啦 咩時候呀 仲玩膠

屌你老母波都冇心情睇，你唔講都唔知贏緊

希望港父改邪歸正

sorry俾錯負皮

大家Block 9 樓主
Thx

大事當前 連班猁都識諗

屌樓主老母啦仆你個街

希望獌迷開心完呢場可以正視香港時事 唔好比勝利沖昏頭腦

開心完做下文宣幫下香港人 唔係一世都係獌

收撚皮啦 車曼友好 同心反警黑

屌你老母死垃圾3毛

Cls睇下波令自己無咁sad都要割？

香港搞成咁仲引戰！
五大訴求，缺一不可！

見你你全家死哂我開心啲

你on撚9 咁都有得分化？

獌的黑心有如黑警

On9究竟係邊個分化

點醒班獌

咪分化啦，今日無曼迷開post抽水
我覺得曼迷好高質

無分化過

//
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post
Whatsapp群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

//

大家記住佢地今日「811警察暴動」做過d咩
歡迎大家加長個list：
1. 縱容福建黑社會打記者及市民 公職人員行為失當

2. 假扮示威者 煽動暴動

之前所有鐳射筆 掟磚 燃燒彈極有可能全部都係佢地自編自導自演
被控暴動既示威者應以此為最有力既合理疑點
3. 射爆示威者眼球 意圖謀殺

4. 蓄意傷害無反抗能力之人士

牙都比佢地撳爆
5. 插贜嫁禍示威者

6. 地鐵站內射催淚彈
不跟從指引 係室內放催淚彈 意圖謀殺

7. 極近距離行刑式掃射示威者
同樣係意圖謀殺

收皮啦屌你老母，好撚好玩？

樓主想引彈

就算場場炒人10:0都唔會開心
我寧願贏嘅係香港
唉

呢個時候仲開膠post 好撚過癮？

聽朝文宣

1. 爆眼，港鐵站內極近距離開槍

2. 扮示威者，縱火打人都是警察做

3. 港鐵站內過期有毒TG，會經冷氣及隧道系統傳到所有站，市民請帶備口罩

聽日要所有連儂牆都見到，射去自己區group。做文宣戰士，我要A1，要掛牆橫額，大撚到阿婆阿伯都睇到！！

除左連儂場，全港都要貼滿海報，商場，燈柱，公廁，巴士向外車窗，所有有人地方都要貼！

Keyboard fighter出擊
所有唔關事既po都要洗佢版

下星期唔適合再戰，我地再遊行要忍，要忍到有民陣大遊行，再設下死線，之後下次不合作唔會再係馬路、唔會再係遊擊！！

『要。搞。機。場』

煲大文宣，集合罷工搞機場
封所有路線，停所有航班

香港要贏，機場要死

多謝你

唔係高質同低質既問題
係人既良知...你睇到今晚既一幕又一幕
莫講話抽水或者慶祝贏波
根本係連波都唔想睇

Block

曼po個個死老母咁款, 屌你老母咩

食屎狗 懷疑你係警犬嚟 講野咁撚on9

睇波就算啦，唔好狙擊
曼迷期待左場波三個月
佢地都估唔到今日發生咁既事既

牙路

屌你老母
你唔撚死全家都無撚柒用

咪撚嘈啦屌你老母
大把曼迷車迷都冇曬心情啦，睇人講嘢做咩姐

牙路都唔玩膠 樓主d傻閪係要衝出嚟比人屌

含撚啦你
狗嘴吐不出象牙

死傻閪玩分化 入曼post睇下幾多人話冇心情

你老母比狗屌開心啲

原來咁多手足無心情 原諒獌迷了

屌你老母啦
見抽水分化失敗就扮係9up

香港612搞到咁 仲問人攞鹹網咁開心

有冇鹹網介紹

收撚皮啦你 係度搞分化

洗撚你件垃圾原諒？係呢啲時間出呢啲咁既閪po分化手足，你無撚野呀？仲諗住講幾句野就想洗返白？開過個新ac先出黎啦屌你老母

收皮啦屌你老母 依家好撚好玩咩

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

#15950

Blocked，玩單機啦柒頭

屌你老母
你係咪香港人

傻西 BLOCKED

屌你老母臭閪今日已經搞成咁撚樣你仲開個post出黎抽水搞分化?
你乜撚嘢居心啊？
你對唔對得住傷咗同俾狗拉咗嘅手足啊？

祝樓主死全家

屌你老母唔撚想知你乜迷
呢d場合抽埋d低質水搞分化快撚d去死

收皮啦屌你老母

屌你老母死傻西仲有心情開膠post

咪撚再推喇

屌你老母

原諒你老母臭閪 你乜水呀

屌你老母仲抽水 你係咪人黎架！！！

@ddd

收皮啦 依個時候仲分化 on9